LingU visual studies嘅黃同學你係k76跌左張學生證

你去翻天恒巴士總站拎啦
下次唔好咁唔小心啦

push

拉

最後一push希望你見到or你啲同學見到啦下次唔好咁唔小心啦

btw唔係KMB個紅色站長室喎，係右手邊個站長室

多謝巴打🙊🙊
小妹感激不盡